瘦撚想增肥 咁樣做岩唔岩

大約一月開始做 做到而家
身型似咁樣

一個星期
Day 1 三頭 胸
Day2 2頭 肩 背
Day3 腳

休息1日 再做咁樣岩唔岩？

食野就朝早粟米片
9:00左右包加奶

食碟頭飯

下午茶食多個包

食飯

Gym

Gym後三文治 奶粉 咁樣食得唔得

留名

上磅既話蛋白質同碳水一定要夠 一日最好食到四至五餐
建議奶粉可以轉飲Gainer
分push pull leg day咁操係漲得快 不過樓主有冇人帶住操? 如果唔係好易姿勢唔好整親

無